做完包皮手術同解系帶手術 你問我答

陰住陰住痛緊

做完有咩功效

曲線求j圖？

我系帶短 所以要解 如果唔係卜野會損 仲可能會扯開

解完係咪會長d?

係邊度做，埋單要幾多$

我都係，身體檢查有講，但無去到book期做

系你老母
繫

呢層唔知 我本身巨龍

尖沙嘴海洋中心 係用包皮槍（微創）
HKD10270

後生做左好啲 因為都真係幾痛

系帶係咪即係龜頭連住包皮果條帶

劉醫生
我都係呢間

唔駛搞繫帶，只用槍

500 診金
7500 手術
210 藥
60 膠布
2000 繫帶
= 10270

係呀 如果卜野果時痛就係短

我痛就係因為繫帶個傷口痛

但係覆診都幾貴一次

有冇人唔洗做解繫帶手術架 咩條件先唔洗做

500蚊全包

我只要覆一次 $500

醫生覺得要就要
佢應該係評估到割完後，繫帶將會太緊

系你老母咩

第一個回覆竟然唔係j圖